人身冇意義了

今鋪真係絕望鳥。。。。

人生
絕望到字都打錯

點對得住老豆老母鄉親父老親朋戚友連登叫春台一眾痴線佬。。。。。

不如做fai ching摺埋一二面算